{
  "The date selector function is not supported in the Logseq db version. Changed to off.": "Logseq 数据库版本不支持日期选择器功能。更改为 off。",
  "Date Selector": "日期选择器",
  "plugin": "插件",
  "Insert header ": "插入标题",
  "No block selected": "未选择块",
  "Select mouse over type": "选择鼠标悬停类型",
  "Left sidebar is now normal display.": "左侧边栏现在是正常显示。",
  "Left sidebar is now hidden.": "左侧边栏现在处于隐藏状态。",
  "Left sidebar is now mouse over display.": "左侧边栏现在位于显示上。",
  "No headers found": "未找到标头",
  "Update the header list": "更新标头列表",
  "Scroll to top": "滚动到顶部",
  "Scroll to bottom": "滚动到底部",
  "Toggle for hide": "Toggle for hide （切换隐藏）",
  "Hide duplicate items in Favorites and History": "隐藏收藏夹和历史记录中的重复项目",
  "Automatically removes duplicates in Favorites and History when the plugin starts and every 10 minutes.": "插件启动时和每 10 分钟自动删除 Favorites 和 History 中的重复项。",
  "Show left sidebar on mouse hover": "鼠标悬停时显示左侧边栏",
  "Choose between three modes: show on hover, always show, or hide.": "在三种模式之间进行选择：悬停时显示、始终显示或隐藏。",
  "Mouse hover behavior type": "鼠标悬停行为类型",
  "Enable date selector in the left sidebar": "在左侧边栏中启用日期选择器",
  "Not compatible with the Logseq db version.": "与 Logseq 数据库版本不兼容。",
  "Page outline function": "页面轮廓功能",
  "Enable": "使",
  "Open pages as zoomed by default": "默认以缩放方式打开页面",
  "If disabled, hold the `Ctrl` key and click to open as a zoomed block.": "如果禁用，请按住 'Ctrl' 键并单击以缩放块打开。",
  "Highlight blocks when hovering over headers": "将鼠标悬停在标题上时高亮显示块",
  "Highlights the corresponding block when hovering over a header in the header list.": "将鼠标悬停在标题列表中的标题上时，高亮显示相应的数据块。",
  "Highlight headers when hovering over blocks": "将鼠标悬停在块上时高亮显示标题",
  "Highlights the corresponding header in the header list when hovering over a block in the page.": "将鼠标悬停在页面中的块上时，在标题列表中突出显示相应的标题。",
  "Show date list in journals": "在日记帐中显示日期列表",
  "Toggle to display or hide the date list in journals.": "切换以显示或隐藏日记帐中的日期列表。",
  "Words to exclude from the header list": "要从标题列表中排除的单词",
  "Enter words to exclude, separated by line breaks.": "输入要排除的单词，用换行符分隔。",
  "Enable heading numbering (display-only mode)": "启用标题编号（仅显示模式）",
  "Display hierarchical numbers on headings without modifying files. Uses CSS for rendering.": "在不修改文件的情况下在标题上显示层次编号。使用 CSS 进行渲染。",
  "Heading number delimiter (display-only)": "标题编号分隔符（仅显示）",
  "Delimiter for heading numbers in display mode (e.g., \".\", \"-\", \" → \", \"_\")": "显示模式下标题编号的分隔符（例如：「.」、「-」、「 → 」、「_」）",
  "Enable heading numbering (file-update mode, file-based graphs only)": "启用标题编号（文件更新模式，仅限基于文件的图形）",
  "Automatically add hierarchical numbers to heading text in markdown files. Only works on local file-based graphs.": "自动将层次编号添加到 Markdown 文件中的标题文本。仅适用于本地基于文件的图形。",
  "Heading number delimiter (file-update mode, new)": "标题编号分隔符（文件更新模式，新）",
  "New delimiter for heading numbers when updating files": "更新文件时标题编号的新分隔符",
  "Heading number delimiter (file-update mode, old)": "标题编号分隔符（文件更新模式，旧）",
  "Old delimiter to detect and replace when recalculating heading numbers": "重新计算标题编号时要检测和替换的旧分隔符",
  "Show heading level markers (H1, H2, etc.)": "显示标题级别标记（H1、H2 等）",
  "Display small heading level indicators next to headings": "在标题旁边显示小的标题级别指示符",
  "Page activation storage mode": "页面激活存储模式",
  "storeTrueOnly: Store only enabled pages. storeFalseOnly: Enable by default, store only disabled pages.": "storeTrueOnly：仅存储已启用的页面。storeFalseOnly：默认启用，仅存储已禁用的页面。",
  "Page activation states": "页面激活状态",
  "Internal storage for per-page activation states. Managed by toolbar icon.": "每页激活状态的内部存储。由工具栏图标管理。",
  "Page Outline": "页面大纲",
  "Until configured bedtime": "Until configured bedtime",
  "Target date countdown:": "Target date countdown:",
  "Until next start": "Until next start",
  "Remaining (hh:mm)": "Remaining (hh:mm)",
  "Days remaining": "Days remaining",
  "Hours remaining": "Hours remaining",
  "Minutes remaining": "Minutes remaining",
  "d": "d",
  "h": "h",
  "m": "m",
  "Expired": "Expired",
  "The target date has passed.": "The target date has passed.",
  "Target date cleared.": "Target date cleared.",
  "Remove heading numbers from current page": "从当前页面删除标题编号",
  "⚠️ When enabled, removes all heading numbers from the currently open page. Setting will automatically reset to false when complete.": "⚠️ 启用后，将从当前打开的页面删除所有标题编号。完成后自动重置为false。"
,  "Enable auto-adjust heading levels": "Enable auto-adjust heading levels",
  "Automatically adjust Markdown heading levels based on outline depth": "Automatically adjust Markdown heading levels based on outline depth",
  "Heading level range preset": "Heading level range preset",
  "Select the range of heading levels to use when normalizing": "Select the range of heading levels to use when normalizing",
  "Reserve H1 for page title": "Reserve H1 for page title",
  "When enabled, H1 is reserved for page titles and content headings start from H2": "When enabled, H1 is reserved for page titles and content headings start from H2",
  "Normalize headings on current page": "Normalize headings on current page",
  "Normalize headings in selection": "Normalize headings in selection"
}
